修憲=焦土，點解唔修?

你地只係識諗香港焦土，而家中國焦土自動送上門啵，點解唔支持先？

今舖仲唔建設民主中國